英國有冇同性婚姻？想接濟各位巴打去英國

想做下善事
大家點睇

This is gay
this is great !

Scotland 合法

樓主呃撚含

假結婚